成日話無中國人就要完蛋,點解香港人救自己經濟都要打壓?

究竟係咩人咁驚黃色經濟圈
依家香港人見經濟差好多人失業
出黎消費振興經濟又要比黑警搞